今日收到深藍親戚嘅whatspp關於727元朗

📣 *請廣傳給您居住在元朗的居民（2019年7月27日星期六，元朗居民生活錦囊）📣*

由被破壞生活安寧的元朗居民發起，於2019年7月27日（今個星期六）於元朗市區進行大遊行，遊行路線會經過大馬路，不會入村，會尊重所有村民，是次遊行目的係追究721警政黑合作，令到大量無辜市民受傷，要政府徹查和給予大眾一個公平的交代

♦️「民間守衛隊」不會計劃進入元朗各圍村，已開名針對 南邊圍 拆祠堂、起山墳及放火燒村全部是假消息，意圖令元朗居民人提心吊膽, 不得安寧。

♦️何君堯已聯結白衣黑鄉在23/7假裝示威者計劃進入屯門自己雙親的墳頭破壞，其後更表現得平靜得出奇

*拆何君堯雙親墓地必須經過村內屋與屋之間的通道，難道日間有一班陌生人拿工具入村內也不察覺*
🚨已經響起警號，他們為了錢真係可以自己雙親都唔放過🚨

大家可以留意以近日有冇可疑人，見到警察視而不見或打鬥大家記得開電話拍攝保障自己，因為黑社會與警察聯手，明明沒有犯罪被黑社會打可能成為被告後果，不堪設想

強烈建議元朗居民上街支持政府反黑行動。如非參與亦可以早幾日買定糧食係屋企，因為星期六元朗絕不安全，遊行下午三時開始，建議中午十二時正要鎖好門戶及留在家中。若要外出，要預週日早上先有機會回家，因為過往白衣會無差別打平民，再入黑與警察聯合，元朗將進入無政府狀態。清場多在凌晨較後時間，竪日早上才回復平靜

剛過去於上環區警察不只單單扔磚、更有煙霧彈及布袋彈近距離攻擊示威人士，一次比一次激進，元朗市民居住宅密集，加上警察分分鐘會縱容黑社會傷害居民，強烈建議大家不要獨留老人、幼童在家，或提醒佢哋切勿停留窗旁，以免傷害

🔻 強烈建議元朗商舖/住宅大樓，當天全日落閘/不營業，一起為元朗走出來

🔻 現在黑鄉大哂，警察都全力默許，反對又被批評打壓，元朗黑社會的人有立法會議員撐腰，大家可以睇到過去星期六，黑社會周圍打人，所以大家有心理準備，黑社會如果破壞咗您大廈或屋企任何物品，警察都唔會執法，而您報案只會被拒絕

我都差啲奶嘢

請廣傳

廣傳！

推

推
大家要係家庭群組send

我都睇睇下唔對路

呢個真係要廣傳

推啊

班元朗人信原本個版本信到十足呀！大佬
今朝已經收到原版msg forward過嚟
元朗人好多藍絲，同埋好多民智未開發㗎！

我哋搞元朗遊行，佢哋話我哋又搞埋啲咁嘅嘢累死佢哋喎。佢哋根本唔歡迎我哋。

所以奉勸，如果真係要去，唔好搞咩燒村之類，盞惹班元朗居民反感。真係要和理優。

利申：每次都有響應各類活動咁滯

幫你推吓，再屌屌元朗班on9無知藍絲/中立居民

Push 醒目

元朗人一定要share！

要share！

請share出去

所以要更新版

Sd咗，希望佢哋會信。
（雖然可能會覺得我係死廢青，同佢哋唱反調）

邊撚個負評

推土機出動
================
堅守五大訴求
勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
對抗中聯辦恐怖治港
光復香港 時代革命